[業餘]想照住幅圖黎畫

好似好大諗頭
同時希望我唔會爛尾
每畫少少我就會放上黎

歡迎各位一齊畫

用咩畫？

仔就skip走先啦
淨係想睇班女乜都唔著

鉛筆

鳩畫

好靚

我都開始啦

16-08-2018 2214
12minutes

屌你
用12分鐘諗點畫

2230
28minutes

2243
41minutes

2304
1h2m

lm

2329
1h27m

0005
2h3m

0036
2h32m

今日畫住咁多先

繼續
1346 17-8-2018

1408
2h54m

1456
3h42m

1559
4h45m

40%

其實一開始個12分鐘我係有畫野
你試下放大啲望下

諗起S stand for 既meme

岩岩小休左一陣
係時候進入幅畫既第二階段

1625

1725
5h25m

正皮係俾blend s，Dino

1800
6hours

有排都未畫到Dino

樓主加油

我推

加速 加油

2045
8h45m

留名

2130
9h30m

抖下先

支持

3點繼續

邊套動畫

blend S

Lm 加油

1550
10h20m

1640
11h10m

1750
12h20m

小休片刻
畫到眼都就嚟盲
眼睛疲勞

好勁

好羨慕識畫畫唱歌跳舞玩樂器嘅人

諗起以前有個一日晝一隻狗定唔知咩既post

繼續
2020

2120
13h20m

加油
好期待

2135
13h35m

加油 曾經我都用鉛筆畫個黑白圖
但我覺得都有電繪有多d空間

所以我自學左灰階繪圖法
e張係我第一張作品

亦都冇其他作品 懶

好似死左圖

i am back
2100 21/8/2018

仲以為爛左尾

唔得閒

有觀眾既感覺真好

G持

g持

2250
15h25m
amore

加油

2335
16h10m

Dino

十卜

冇下文嘅

繼續
1515
24-8-2018